[抵制中資國泰]咁快有教學

噚日另一個post講開抵制國泰

以後邊個想搭國泰、港航、港龍、快運，就望住呢堆相

今日就有手足開名喺佢自己blog share教學

手足好波

撐

新年3大任務幫手share 比親戚朋友啦